示威日白警出哂去。佢地屋企人好危險

獅鳥神獸千祈唔好櫬白警執行職務時，搞佢屋企人。警力分散哂佢地老婆仔女真係會好危險㗎
成立自衛隊保護偉大既警察家屬

好危險

我好驚

宿舍重兵駐守？

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

好恐怖

推